【抵制TVB任務】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【抵制TVB任務】
💎 胃仙-U 💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

胃仙-U呢個時勢贊助TVB黑警劇 真係要永久抵制

記得join！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

記得做埋行動組出既任務

【每日任務@25May】
🎮 崩壞3 🎮

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言 5.⭐️Store下載，比一星洗版，刪app

米哈遊公司抄人嘢早有前科，唔講《崩壞3》嘅人物技能動作抄左卡普空的鬼泣系列，之前出嘅《原神》仲抄《薩爾達傳說：曠野之息》抄到十足十添！

又中資，又抄人嘢，又要落埋TVB廣告，咁你咪洗旨意做香港人生意！咁多手遊揀，點都唔玩《崩壞3》！

Source:
《崩壞3》的抄襲
《原神》的抄襲

代替品：任何你喜歡的非中資手遊，例如光明戰士

#崩壞 #崩壞3 #米哈遊

推咗先

樓主自發開任務?

多謝幫推

係

自推

溫馨提示，胃仙U好鍾意del comment

推

Push

我要所有人都知胃仙Ｕ係藍店

不嬲唔鍾意。
保濟丸唔怕苦的話，仲得d

我都係食保濟丸

推下

直接永久抵制得啦

藍marketing confirmed

咁早既， ok
唔該樓主
pish

洗版有用

平時食開肚痛精腸丸....

今日咁早

佢地個page幾乎無人like…

有人更新，即係間公司有睇

推手

push

puah

p

TG有第個任

又係你

咩撚野任務，好二次元。

老細，你讀邊間U架

記得做埋行動組出既任務

每日任務@26May
💎Waterfall Sport💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

📧info@waterfall.com.hk📧
Send E-mail☝️

先表示會檢視宣傳渠道，但迅即刪post‼️連支持香港人都咁搖擺不定，又點叫香港人支持你？😡
———————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

pin左tg最新個果

ok收到

全球藥業個fb好似好耐冇update

之前有去雙飛人fb洗版

推一下先

好憎佢啲19廣告

up

一方面比加超講恐怖主義
一方面播飛虎劇做宣傳

【每日任務@28May】
💎海天堂💎

唔係掛？無龜都算，發霉都仲要照賣？你食埋我個份啦🤮

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

[Source]
海天堂無龜發霉照賣

#海天堂 #龜苓膏

依間假日本野

呢隻藥嘅黑歷史
大家有冇了解過

洗耳恭聽

想知

一息尚存 抗爭到底

pish

推唔郁都推..

請講

胃仙Ｕ咁垃圾仲有人買架咩？

有新任未?

翻炒嘉頓同雙飛人

webmaster@ofca.gov.hk, broadcastcomplaint@ofca.gov.hk

本人就無綫電視無綫財經資訊台在2020年5月23日晚上7:30PM播出的節目「另一個香港」作出投訴。

根據「電視節目守則」，合家欣賞時間定為每日下午四時至晚上八時三十分，在這段期間，任何不適宜兒童觀看的材料。持牌人應確保以負責任的手法播放節目，並應避免在沒有需要的情況下，引起觀眾反感。
上述節目就香港「反修例」運動的報道內容及受訪者言論偏頗，一概只報導政府立場的言論，並未適當加入不同意見的觀點。整個節目只集中報道示威者對警方施行的暴力行為，警暴卻輕輕帶過。

有關節目長篇幅指控李柱銘、陳方安生、黃之鋒等人勾結外國勢力，紀錄片未給予機會讓被指摘人士回應指控，節目集中污衊及侮辱民主派人士，煽動仇恨。

有關節目在合家欣賞時間播放，但內容大多涉及未經證實的推測及陰謀論，內容大部分未經證實，引起觀眾反感。

done

胃酸倒流有乜黃藥推介？

好似唔同效能咖ching

一個醫胃疼一個醫攪腸沙

有無其他替代產品呀, 早兩日見仇B買咗胃仙U

【每日任務@29May】
💎金玉紅💎

哇，咩金玉紅啊？我啊婆都嫌老套啦🤢🤮

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

#金玉紅

日本人公司

唔得閒，俾下子彈你你

病向淺中醫，長期靠胃仙U之類既antacid只會令胃問題惡化

tui

胃仙U早期由日本滋賀縣的滋賀県製薬株式會社製造，大阪日賣貿易株式會社販賣，於2019年改由香港正美藥品生產，建豐胃仙U有限公司總代理。主要輸出到香港、台灣、中國、馬來西亞及新加坡等海外地區。

已經唔係日本製

推
上次食完仲衰過未食

【每日任務@30May】
💎moraz💎

再起動咩鬼優惠？見到你係跌耳台出現都唔想幫襯啦🥵

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

#moraz
———————————
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

【每日任務@31May】
💎Q房網香港 💎

無良公司無底薪🤢🤮

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

#Q房網

幫你推下 睇 下 上 唔 上 到 黎

推呀 點解胃仙u得咁少人洗板

【TVB廣告商】和興白花油x頭條日報x賀國慶
拉客！

胃仙U有新帖文

push this

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！

你邊間U㗎?

【TVB廣告商】馬百良 - 「蘇合丸」可致腎功能衰竭 尿道癌

【TVB廣告商】
💎 馬百良 💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

馬百良「蘇合丸」含禁用馬兜鈴酸 可致腎功能衰竭 尿道癌

仲有安宮牛黃丸 叫人用於中風後調理 中醫話「不可作中風康復後的保健品，可增加再次中風風險」

Source:
含馬兜鈴酸

絕大部分人不適合

增加再次中風風險

【TVB廣告商】馬百良 - 「蘇合丸」可致腎功能衰竭 尿道癌

佢fb個留言真係清到好乾淨

深夜突擊

同雙飛人、卡士蘭一樣咁無恥

咁old school仲有人食架咩

開咗新post呀

依個好少嬲 要落力d

請即follow
Facebook:
Telegram:

大陸嘢，不了

612 黑衣為記 全城集氣

置頂任務(最後更新11 Jun 2124)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

置頂任務(最後更新14 Jun 1230)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

置頂任務(最後更新15 Jun 1100)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂
出帖頻率：

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事
出帖頻率：

置頂任務(最後更新16 Jun 2030)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂
出帖頻率：

置頂任務(最後更新16 Jun 2230)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

其實黃絲應該自己組成黃色生產圈
由生產原材料 工廠加工 到賣野
咁就唔會用到藍既產品
再唔係餐餐自己煮 diy

置頂任務(最後更新18 Jun 1020)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

有新ＰＩＮ

抵制 胃仙-U

pinned

胃仙Ｕ admin都係衰人黎, 成日刪留言

老闆 你以前讀咩U?

置頂任務(最後更新19 Jun 1645)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

推推推~

置頂任務(最後更新20 Jun 2221)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：